喺餐廳食食下野突然停電

一叫完野就停電無燈無冷氣
即刻好似焗爐咁
隔離野食出唔切走左
竟然我啲野食出到
究竟係好彩定唔好彩

夏天無冷氣真係會死亡，一啖都食唔落
應唔應該打包走

打

連你都打包

停電好過爆炸

又係你條撚樣